元朗國民仲記唔記得722市面？

小弟都係元朗國民
當日睇住大馬路堆鋪頭由中午開始就逐間落閘
我番個間公司都比平日早幾個鐘收工

當然今時今日流浮山200刀手應該仲做緊準備
不過好記得個時電話group收到唔少錄音
仲實牙實齒話722一定見後生就斬
要幫某某老婆報仇之類

我係度諗、好彩個日只係平常日子姐
如果大時大節搞D咁既留言出來
影響到D商家無得開鋪、市民無得食大餐既話就真係陰功豬啦

聽完段錄音真係嚇到瀬屎

聖誕假期千其千其唔好再流出呀，唔係零售真係冚家剷架啦

sorry p牌仔借個位

男銷售員 6 月涉推跌六旬男子致死被控謀殺 控方近半年仍未能確定死因

手足無證無據都生豬肉坐咗半年
又話手足唔係condom？
就快生豬肉到2020年
可唔可以幫手關注下呢單野